{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 시실리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンションにはペットと一緒に入室できますが、他のペンションはペットと一緒に入室を拒否される場合もあり、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室して退室する際には、他の利用客のために時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合は、宿泊客自らの責任で損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 注意事項が未熟で入室できなかったり、予約をキャンセルしたり、払い戻しを要求したりするなどの場合は、帰責事由ですので、予約する前に必ず熟知してください。 予約された客室の中にはメゾネットタイプの客室もあり、幼児や児童と一緒に利用する場合は安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、利用時間は午後10時までです。 屋外で使用でき、利用料金は1回に30,000ウォンで、提供される項目は焚き火です。 バーベキュー場所は午後10時までご利用いただけます。ペンションの庭にはバーベキューの東屋と室内バーベキュー場があります。 ペンションの中にはきれいなハンドドリップカフェがあり、バリスタ村の村長が直接焙煎した世界各地のコーヒーを味わうことができ、ウクレレ演奏も楽しめます。 カフェは午後10時まで営業しており、ハンドドリップ体験をご希望の場合は予約してください。 駐車は可能な空間が設けられており、ペンション周辺に土佐谷渓谷と手打寺渓谷が位置しています。 渓谷では水遊びが楽しめ、深さは足首から膝までです。 ペンション内では、全客室に個別テラスがあり、さわやかな自然空気を飲みながらコーヒーを楽しむことができ、ペンション前の広い庭園には屋外テラスがあるので、さわやかな自然空気を飲みながらヒーリングを楽しむことができます。 また、タイムレスやフレッシュエアの客室からは洪川江のビューが鑑賞でき、洪川江でカワニナ釣りや堅志釣りを体験することができます。 マートと食堂、カラオケも車で約10分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはペットと一緒に入室できます。ただし、他のペンションではペットと一緒に入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉の直火焼きは認められていません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には土佐谷渓谷と手打寺渓谷が位置しています。渓谷では水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiが利用できます。利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの庭にはバーベキュー場所がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの庭にはバーベキューの東屋と室内バーベキュー場があります。利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはハンドドリップカフェがあります。世界各地のコーヒーを味わうことができ、ウクレレ演奏も楽しめます。カフェは午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には洪川江があり、カワニナ釣りや堅志釣りを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能な空間が設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 814,
        "QA": 629
    }
}